[幸運年年好力煌]六月十一日沙田日馬討論區II

支持霍清

Lm

標題馬

溫馨提示，一到盃賽某狗隻會比較上力

冷p

發唔發覺屎健成日現場執賢仔口水尾
早着先機賢仔一早講話 赤兔寶駒個口好左
屎健係現場就話自己睇覺得

隻9號係咁流口水

大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起 大運起

其士盃盟主等呢場

我達贏到幾型

新post繼續集氣

退化ed

子健要我年 針

佢今日燈力強勁

好彩未買

彩福彩福

幸運lin lin

頂唔順波po gel頭 過來坐下 睇大家贏錢

雪炫

4，7，9，11位置q互串

買左

Gun

又幾千萬屌落赤兔

跑咩

大熱q

巴打恭喜晒

屌 毒男咁都頂唔到

5-2-11-4

吳長進

孖T幾錢？

應該好熱 希望有4-5k

5 2 11 4

見到唔長進唔敢買
揀咗幸運年年

Wow

屌你郭能

差少少

張敬軒騎緊乜鳩呀
返去唱歌啦

奮鬥雄心 同 恆駿寶駒
今季銀行馬

爭分奪秒新短途王

頂盡3k
不過都好呀

屌你老母仆街蝻又第4,上個賽日就係隻勝利名星輸到我仆街
今日又係你個打靶仔 幾撚時墮馬死

今朝私下同獎星講奮鬥雄心

Btw潘狗
連文藝學家都舞唔掂，咪搞隻赤兔寶駒啦
呢d馬擺郭能/蘇兆輝先發揮到

奮鬥雄心純粹信隻馬

都夠啦 跑位置
大把人唔信牙晉

31倍真係好撚值搏

中孖t巴打有無得派

派左 有4k

孖T派4424

隻馬帶吳長進番終點

歷險家去番1200一定拖埋

呢場盈利駿馬要去了
6倍開跑

你個名

真架
贏唔贏我唔知
但一定著綠格

外檔不了

睇中佢 唔好綠格啦

反而潘狗果隻44倍 做腳都好

易配先識贏 擺明玩鳩你

係呀 尾場隻美麗我要硬

買晒三大高手算

雷神 潘頓 潘明輝 算

潘除左新力威仲有邊隻係佢

東東呢

電子

東東 暫時未進展到高手行列

蔡一威有冇入場

老友記

赤兔 如果教到隻馬跑
第日應該好勁

子健要6

子賤要邊隻

依場 點買好

屌，想買

睇形勢，2 應該唔錯

步步友兄弟又睇下點

2 10

2-8

2-9先岩

係都貼佢老婆啦

1號仲未落飛

1-12

快樂魔王

Shhhhhhhhhh
火車

快樂魔王啦屌

買咗佢先講

巴基小子

打劫

Goallllllllll

過到
今日唔洗豬

都有9倍

巴基去撚左邊

易能到
個個傻仔買砂漿邦

蘇志威

仆街.....一隻腳都唔中

屌，原來打到落6.3 初頭11倍

1-5巨額真係打劫
繼續集氣

屌4連差香江無要

好彩等埋子健

睇時間，1號快砂漿邦好多，仲要讓磅...

屌你老母 你個隻巴基小子黎架炸 你估巴基之星咩屌你老母

巴打買少我一關
我過緊尾場13,14qp

1個阿伯買另一個阿伯就跟

潘明輝勁, 直路放離無輕敵

泥地放頭得勝率極高

我買左1號wp

屌 老友記跑成咁 中曬第一第二 唉

100米放離都狂打鞭, 唔係咁分分鐘比鐵男偷咗

1-7-5-9

本身想要6子賤要左即飛

麻煩咁多位巴打幫我再集一集氣

三班泥地千二除左一次第5之外 全部都上名
有9倍都算好分

下一場11/6

6月11

易配馬

呢隻正仆街 買佢連p都無 放棄佢又跑出黎

Same

易配馬
證明呀蔡既馬邊個騎都得

7 9 14

今日試水溫成功，下次試多次10蚊注，次後開始重鎚

+oil

多謝路b
不過同你真係好係緣，成日睇唔到你d水

呢場冇睇同度過，但呢隻好似

新力威

巨額過關

得番53蚊

$19.4

人地講馬5-8q

睇中左先黎巨額

啱先多謝手足提供子賤揀6號先中到隻1

路b

想要歌神 不過最近d表演未好過

28.8

真心多謝

5-8q咩料，8號成23倍

今場有冇睇岩

留返50買下先

尾兩場d馬水準麻麻 建議手足唔好重注
有心水臨場再俾

多謝你先

路手足又羊

子健要新力威

Thx

支持大師兄

我屌
買左w
q qp都拎佢做膽

就all in 新力威

無理由1隻都冇ga
買判官

啱先㩒定砂漿wp 上黎想比水 見手足話子賤要左即飛

冇理由一隻都冇
夠膽比隻張學友我

新力威睇飛似去馬
俾子健搞一搞

子賤依盞世紀車頭大燈唔講得少

終於同路

鳩買

希望唔好燈到

唔怕 我小注 今日大收成了

潘頓打破子健明燈

頭先隻盈利唔爽過大收成？

屌，隻8號奶埋野

跌咗2個人

墮埋

Good luck

On9運都輸埋

呢場點計呀

軍勇戰略
又整傷騎師又阻住曬啲馬
又中冷唔中熱

仆街輸撚死

你想點計

真係對唔住，黑起上黎真係會咁

痴線

隻8谷得太行

屌你丫 墮左兩隻都有買

燈到墮馬，我收皮了

第2個係地下係咁打圈

買果堆奶哂野

2個都華將

屌呀 咁樣比人整跌隻8

隻帝豪寶寶咁樣比人收左皮

隻8似比勝利日搞到墮
係咪都係冇得賠

蘇狂雄

直路果下仲驚險

頂撚死哂 屌

蘇狄雄大鑊過綸仔

真正馬有人冇

Btw楊明墮到欄都斷埋
會唔會好大鑊

咁都照派彩 馬會好野

退錢比你啊ok?

On9 咁不如計埋隻8號第四

帝豪寶寶

莎拉嚇撚到瀨屎

買左9, 直路俾8撞開左兩個馬身

直路俾隻8一把車埋去
揮闖有架

研訊啦

吓,馬會一向都係"the show must go on"作風

馬會笑料 咁都計呢場馬

咁樣都可以派彩

隻8好勁 自己跑第四

仲要派得有咁快得咁快

隻馬睇落好有火，真係好黑仔

有撚公平咩直路

似係隻馬自己斷腳

磅都未撚過己經派

其實似比楊明搞到墮
，不過隻軍勇真係似有

屌你勝利日 揮闖

磅都未撚過 趕撚到佢

直路咁樣撞都計?

楊明綸有無事

綸仔可以自己起身
狄雄重訓緊

有無 PLAYBACK

俾佢累死

太開心唔記得覆磅姐

無撚野呀狗會

咁樣中真係要捐翻$1000出去做善事

馬會含家產

捐俾我ok?

你出黎吠乜撚野姐，有幾可吉馬拖慢幾隻

又zoom到睇唔到嫁喇

Hi，你乜水？

咁都得

好似係自己'冼'腳失控

狗會又贏

Yes

希望人馬冇事

又有巨額

派彩仲快過平時正常場合

又唔似斷腳喎, 係隻馬直衝埋去條欄到,

似係隻馬自己都控制唔到自己.

橙

係881消失左

痴撚線，咁都派彩？

自從個次唔撚記得左
人無出馬有出
照計

跌先果個冇事

狄狄仔係咪傷d

會唔會係我問題？

輸錢嬲嬲豬啊柒頭

即係隻8捱到都有得派？

消失左了

隻2未墮
應該唔關事

孖寶射 帝豪 勝利日

是咪要隻吉馬左衝右衝衝散哂場上所有馬先會研訊？

冇記錯係黃浩楠自己企起身由隻馬自己出閘

揮闖 帝豪寶寶 苦主

直鏡睇又好似楊明綸有機會大獲d,

關鍵睇下個人JONG 唔 jong 到欄腳喇

難得睇岩隻冷馬，馬都墮馬,dllm

連個欄都爛埋

隻馬仲跑到

唔中都唔緊要，人馬冇事就好

係

有馬合法過終點就乜都唔洗理架啦

今場都唔算衝散？
計我話撞死幾隻仲有三甲都照派

有無 backup playback 聽 ?

我印象中隻2係勝利日後面 差小小瀨埋

美麗寶寶啡格

決定聽日捐1000比無國界醫生

狗會出到閘都當有跑過架啦
樂融融嗰次仲大獲都一樣唔撚退飛

我諗要撞剩得3隻馬有騎師過終點先會取消

如果輝仔雷神同分邊個贏 (即係第10場輝第一, 雷第二)

大叫一聲

係佢外面本來拍住放

十三少有次馬出人無出

好撚慘。。。

應該係無jong 欄嗰隻嚟

輝仔

一樣咁多一二名就平分 好似係

馬會急住派 平時無咁快

中5.7四連環 派成7000 勁好分

垃圾勝利日

快撚到 一完就派啦

唔賭了

我見佢磅都未覆 相都未影己經派左

堅? 咁如果輝第二, 雷冇place呢?

隻8好勁 自己識走位

隻美麗寶寶睇落好頹

呢場又係on99，不過退到飛

蘇狄雄咩環境

攰啦

👍🏻👍🏻做善事

唔騎了

我仲橙

馬就好似無斷腳啵

我都唔係場場賭
不過下場有隻中隻睇埋行圈先俾

陰公

史卓豐, 楊明綸, 蘇狄雄, 蔡明紹

傷晒

開心咪早d派囉
興奮過頭唔記得覆磅姐

星期三再見

絕對要投訴呀屌

今年好撚多意外

旗仔都傷埋 夠唔夠人架..

屌那星咁都冇退飛

果1萬贏都贏得唔安樂

又睇zoom近左既片

仲有羅理雅同阿妹

係喎, 仲有祈普頓

要睇雷有無第4 雷無第4就輝 有第4就平分

Ben So is in ambulance, told officials he has severe pain right shoulder. Updates to come

炒飯都仲未好番

尾場要4,5
高伯新d熱門有d驚，我拉嗰隻休左咁耐，太熱唔抵賭

蘇狄雄係咪第一個撞欄嗰隻 ?

佢應該下季見

下，但係睇佢碌左落地炸wo
楊好似睇落傷d都冇事

狄雄

尾場要智者，大家睇路

係驚4同13一齊燒死

我都係

要加人了

我買兩隻都墮左......

光頭佬今日去馬
拖埋魚躍鳥歡

都係紀力bob

可能撞欄仲傷, 無得瀉力,

係地下打轉叫做有得瀉咗D力

墮馬果啲尾場照騎？

再整d郭立基 連達文果d囉

狄狄仔換左，楊明綸本來冇坐騎

但係個膊頭都中曬招，樓上d巴打話楊直頭企得番起身

祖格拉

呢場都係信雷神
跑法主動
等兩個10磅仔入直路收工先發力就掂

嘉琦 提早復出

6 9 13 14

巴度

楊 係地下打轉嗰個

蘇兆輝

Ok香港歡迎你

叫牙祖出黎搞笑不如過大海借人啦

羅理雅都喺整親膊頭？

美麗寶寶

楊明綸撞欄wo
但係點都好，依家好似睇落楊冇蘇咁傷

大帝W

蘇兆輝采你都傻
6月係皇家雅士谷賽期
場場都G1 G2
點會過黎

蘇兆輝有無約 ? 有約嗰D唔可以隨傳隨到

而加15倍
轉頭7倍

大把騎師幫手 不過又係廢 累事

大帝久休+課閘
體力夠+3檔配合拉跑法
做q望w

韋紀力

膊頭 + 腳踝

881 hot man個返説話

蘇真係除左係香港撈唔掂，係外國實係幾多人搵

叫告東尼客串下啦

買咩好

想個莎拉去左邊

吳嘉晉
賴維銘場場full book

屎健呢場要咩？

唔差在搵埋魔嘉里

係喎, 掉轉咗添

講左咩

之前無聊睇過博彩規例,總之有至少1隻馬合法過終點,就有派彩

無騎師叫班練馬師落場玩返兩手

即係發癲個隻馬撞唔死曬d馬都一樣冇用

13 14 擔咩好

好

唔洗咁貪心

以前試過真係有事
跑左一半敲鐘
跟住個個拉停

而加一定收入至上

隻馬望落好撚唔掂

早兩個月都有場大賽敲鐘啦，好似係杜拜賽

屌柒馬會唔保障馬迷同投注者
俾馬匹出賽應該嚴加檢查

大把騎師想嚟香港搵食, 點會無騎師

呢場有心水未

我都唔信
得既話潘頓一早排位果陣已經騎左啦

悉尼盃

求網上重播 係街

你岩
我都準備轉行

果次因為墮馬個位係第1次過終點位

嬴風雲

good本身唔信呢隻

尾場要信毒男
成日尾場先有表現

贏風雲
美麗寶寶

回憶？

Prebble ok

牛精輝煌

不賭心水

智者

有冇人要快樂生活

美麗綠格

屌你老母子健要左我隻過關馬 今次仆街

美麗寶寶總凝住係水馬一隻

搣飛啦

快樂生活越操越靚

美麗寶寶 啡埋

嘩，邊位巴打訓身美麗寶寶

洗唔洗啡埋

兩球

一早講左啡格
不過唔信

潘狗

屌，毒男第4

又慢閘

美麗贏

啡格得手

Goal

潘頓我屌你老母

Ching fatfat

李寶利真係都幾勁, 係香港應該立足到

雷神咁都比潘頓攞到果個位

打刧呀

有冇睇得咁準啊

借問聲跑咩？

下年全季留係到

輸身家

垃圾雷俾潘頓食位
屌冠軍騎師

贏風雲 寶寶 智者 加加

1943

美麗寶寶 - 贏風雲

係我錯啦，係我唔夠信念
潘美配

我既意思下季應該立足到

潘騎王？

潘好似贏兩隻易配

[包裝騎士聚歡笑]六月十四日快活谷八場夜賽討論區

我返來開下post先

拉

易配馬唔計分

poon dog去馬果時勁到痴線

智者第3

潘明輝今日都幾多入到P
減十優勢大

又比人打劫 明明潘狗嗰隻十幾賠

唔信唔信又去多場俾你睇

今日主要輸係場意外到

好似仲勁撚過傷之前，寶正寶嗰場

好采贏半個馬鼻
個心就黎跳出黎

我寧願毒男重演no money no talk事件 都唔好第4呃錢啦

招牌車輪鞭

買左幾多

跑咩？

500w 由14倍去到得返6倍

贏雙寶

出彎block 死首飾大帝

[包裝騎士聚歡笑]六月十四日快活谷八場夜賽討論區

屌佢老母呢隻打靶仔多得佢唔少
上次隻勝利名星搞到我重傷
頭先隻歷險家又第四，屌佢老母啱啱應該佢墮馬

今日牙拉半休息狀態

block完雷hi再車鞭頂住寶利

唔 block 隻首飾都應該無

今日貼兩張飛都有收獲
潘狗我愛你

講真歷險家1400都有先恐怖

未必，隻馬頭先湧左一野比人block 完就無哂意慾跑

直路專家增程有獎金都超額完成

寶寶啡格但係條正Q回飛

今日買十場輸足十場

一樣

今日汁一萬

輸3000

巴打有咩秘訣？

見少左你

開頭亂買輸撚左3000幾

之後買四連 捉中隻膽 拖多幾隻 咁岩好好分

同埋等落飛 睇下買咩pq

係 好少上馬post講野 多數留言一兩句 因為星期三星期日例牌番工

路b 今日都汁唔少啦

見到你買成千盈利獨贏

大蛇

潘9 咩事嬴馬唔計騎豬王分？

唔係佢既馬贏曬